中大宣布明日停工停課

【Now新聞台】香港中文大學表示，受強颱風山竹的影響，校園內有樹木倒塌，校內多條主要道路受阻。為確保學生和教職員的安全，以及考慮到清理工作需時，大學宣布明日停課一日。除有需要處理職務的員工可在安全的情況下回校履行職務外，大學其他員工均毋須回校。大學呼籲所有學生和教職員留意天氣情況，注意安全。

科大
浸大

ust咪話放囉

停課 : 科大、中大、浸大、教大

仲有poly

Good